BLACKPINK回歸 Jennie美炸

YG宣布BLACKPINK將回歸，於4月5日發行全新作品《KILL THIS LOVE》，並先釋出Lisa、Jennie版本的宣傳海報，只見原本留著一頭及腰長金髮的Lisa，在這次的回歸中，將頭髮一口氣剪短到肩下位置，而一向以深色長髮亮相的Jennie，這次更特地染了一頭金髮，配上大波浪，整體造型更添加幾分冶豔。

麻麻地
等睇Jisoo

Jennie就不了

YG仲未破產?

咁撚易就好

Kill this love

What is love?

好撚樣衰

Lisa屌打Jennie

妮妮

Jennie 好7

腎

中肯講句 佢唔襯金髮

有kpop solo小天后jennie喺度，yg點會破產，睇下bp有點樣輕鬆yt破億點擊，長佔各大音源榜首啦

即刻出佢地出黎救火

話說yg唔係話其他成員會有Solo, Rose係下個咩。。。Solo左去邊?

yg 仲敢comeback

正想問，可能到時求其收錄係個d非主打歌到

Bp 追撚住Twice 黎打

小公主靚到癲
不過真係唔襯金色
choa就超襯

我覺得個妝出事

Rose solo一早出咗啦

屌係幾似

似孝琳mix Jessi

一個字 柒得濟

Ching 呢個係Cover黎渣wo
同Solo差十萬八千里

身為blink都睇唔慣牙jen呢個頭😣

YG當出咗架喇
仲想點 唔通你expect同jennie一樣待遇

Jisoo唯一信仰

哇好正好想射精

yg條傻屌終於肯比bp cb了

白化病人

樓上反jennie嘅 屌你老母

好似白骨精

Lisa 跳得
Rose唱得

炸你老母呀炸，乜撚野美炸呀，竟然無人覺得有問題？

肥jen依個頭麻麻地
Lisa正啲喎

Jisoo正到

YG玩撚完架喇

咪傻，有bp係到無左bb都唔會死

Kill this love 之後就到 Rosé solo

Lisa真係愈嚟愈正 正過Jennie

都係覺得lisa啲頭髮長及腰最好睇，短左好似冇咁可愛

收啦 不知幾型

Jisoo就超令

靚過irene

咁又無咁誇